我女朋友投訴我今晚去睇kidchild打亞冠😭

其實呢本身我係東迷
不過我兄弟話有多張飛睇亞冠
咪諗住入去睇kidchild俾日職大炒
點知佢誤會左(仲誤會右)我係潔迷，話我鍾意隊垃圾閪波多過佢，點算好

潔迷=迷我？

俾日職大炒都好過輸俾越南仔啦

你冰度友囡牙
近排潛水去cow囡牙

no

你唔好扮黃泉理球迷

屌你老母，連登班細蚊仔唔洗讀書出黎返m記，我要讀書嫁

老屍失蹤

垃圾波

點算好

傑志好波過你條女呀

收聲啦成班mk